Sony Xperia 1 III 四月十四日全球發佈

今日起Sony業務重組，Sony Mobile正式合併入Sony Electronics旗下，Xperia 1 III將會係四月十四日香港時間15:30發佈，成為Sony Electronics發表嘅第一部旗艦機，而Xperia亦正式同其他Sony電子產品睇齊

(p.s. Playstation唔係Sony Electronics管）

非愚人節笑話

我唔會中伏嘅

你知道得太多了

EUR1200....好貴

應該係USD1199 即係同上年1ii原價一樣

1ii 早鳥既時候買...覺得welcome gift好搵笨...
諗緊今次早唔早鳥好

不嬲都早買早享受 有邊間唔係咁

等佢出再買1 II

復刻版

上年即買有sony朋友價6800入手

如果啲spec吸引
唔排除會俾錢中多次伏

今年啲廠畀哂機會Sony追返個Spec
希望個價唔好衰

會唔會有10III或者傳說中既細機

有10III
細機應該冇

8+256：7998
12+256：8498
我估

512係有可能
Pro都上咗

估佢8月先突然整個512

平千幾

10 iii 幾錢？

點知
知嘅話
使乜搞發佈會

4月會唔會1同10都同時出呢

會

2021年，同時有3.5mm SD card slot嘅旗艦機, 已經係奇葩
如果有專屬DAC 晶片，&/or 512GB variant 就更正

又係21:9 mon...

死一死

佢啲內容可謂無句真
連圖都係假RENDER出黎

無真3卡就唔想換住

奇乜撚野葩

走呀，奇葩
我幫你擋一下

罪大d機影相到而家仲係冇AI幫手
唔洗同三叔 華萎 Google呢d一線大廠比
淨係同屌米 OPPO VIVO呢d大陸公司比較都勁落後
簡單到連人像portrait mode都冇
介面又超級唔就手
得個偽alpha介面就扮pro機
spec勁software廢始終如一
難怪主流user真係買唔落手

有ai景深（tof)
不過hdr廢的確係問題

1 III 用888已經係原罪同埋唔該搞好啲camera software啦
不過睇下Spec在決定會唔會買

咁貴逼人買iphone/大陸機姐
sony唔奶共都唔駛咁貴嘛

電池夠大會考慮
7000hkd 留下ok

有咩問題，又唔係蝗語

冇得頂！
3.5mm 同SD card 根本係好嘢黎，係啲好貪心嘅廠商，先至用各種傻瓜理由斬殺，製造藍芽headphones 同埋cloud services 需求。

本來仍有少少顧客同理心嘅三叔都正式跟埋生果呢種貪婪營商手法。

希望Sony 唔好。BT，（尤其在香港、新疆）唔係想像中咁安全，IPS非常普遍，對mon / track 人嘅I.T. 公司，係巨大商機黎

你諗下之前係spec廢 + 系統廢
宜家變spec勁 系統廢 係一大進步了

又係發佈完等幾個月先有得買

最遲6月

你又啱
當年三叔sell芒大、ram大、rom大、cpu勁、多鏡頭
罪大就呢度cut啲果度cut啲
用料又麻麻、硬係好多小問題
硬又唔得軟又唔得
真係好撚小家
永遠靠個萬年方角日系look呃人落疊

而家spec追返少少就賣7,8千蚊
software繼續殘廢
講真都係買唔落手

連登仔文化水平每况愈下
奇葩都屌

仲有香港XPERIA更新真係相對慢
舊2019旗艦XPERIA 1外國2月頭已經上哂ANDROID 11, 香港全球包尾, 到現在4月都仲係ANDROID 10, 就算現有旗艦都要追先更新, 另外舊旗艦永遠沒有除左ANDROID系統更新外其他功能更新, 一D功能都唔下放, 唔係SAMSUNG咁舊機都有功能更新, 又有新ONE UI, XPERIA係咩都冇.

唯一可取就係現在XPERIA保養已經由TSO變番SONY自己接手, 服務好了9條街, 我剛剛XPERIA 1拎去維修指紋, 佢同我MON, 電, 殼, 防水膠咩都換新, 暫時睇落真係幾好, 加上又相對少人維修唔洗等, 又可以一路試其他SONY產品一路等叫MIC.

本人都有日系機情意結

仲係咁長身, 搵鬼買你

相對起三叔，罪大嘅出機量咁少有乜可能有資源擺software度？

講真,我就係鍾意佢OS夠簡單,而且出街唔會同人撞機

其實用SAMSUNG旗艦機出街都唔多撞機
用iPhone就真係撞機撞到成車都係

係個咁既教育制度下，中英文差係正常既

我都廢事出聲

轉咗ifon好c服

傳咗好撚多年下放嘅S- Master都未撚見影
佢連放粒閹割版都唔想做
可能唔想同Walkman市場衝突

希望個UI搞返好D啦

唔係相對慢係好撚慢，1仔仲未有11用我屌

刷左外國版成兩個月, 其實除左原生動畫改左之外, 根本唔覺有咩野更新左, 除左原生有加既功能外, 沒有加其他野, 同AN10分別不大

有咩新野

用過條女嗰部1 ii其實唔錯
一拎上手係遙控但用耐幾好揸

on9仔

早排換咗 xperia 10 ii
屌你老味點解可以冇一個原生嘅錄音機
同埋唔知點解間唔時會自己 reboot

唔會有smater
但有機會上ak4490
不過試作機有唔代表量產機有
Sony cut cost真係世界第一

有AK4490已經好好~

agree

部電話已經隨時死亡階段 可唔可以4月發布5月賣街

佢出新機就會更新
唔會1iii都仲用android 10掛

而家講緊係香港更新慢, 唔係唔更新
XPERIA 1 II, XPERIA 1, XPERIA 5 II, XPERIA 5外國1, 2月已經上左ANDROID 11
香港XPERIA 1 II, XPERIA 5 II都已經上左ANDROID 11
慢既係舊旗艦XPERIA 1同XPERIA 5到現在都仲係ANDROID 10

XPERIA 1 III一出就係ANDROID 11啦, 之後ANDROID 12就唔知點啦

好彩師兄心水清

逼你換1 IV囉
無計架喎
呢樣野由xperia 1屌到而家
sony 有理過咩
我都曾經用過xperia 1
嬲到唔撚用

執柒左佢啦

認真問成日想佢執嘅人係咩心態？先唔講佢冇迫你用錢買啦，你覺得個市場越來越少選擇係好事？呢個世界淨返一個牌子嘅話，佢真係畀嚿屎你都要照食架啦喎 你大可以唔買架啫，但想佢執嘅人，係真係鍾意個市場少選擇少競爭？

算啦好多都係盲屌撚

買左機冇得update有咩用？

貴，狗也不屌

有, 遲出姐, 等幾個月

htc,LG同moto都收曬皮，sony唔做android機 就得返pixel，三星同支那機

SONY MOBILE 2020年都賺到錢, KEEP住出機, 控制好成本就OK了~

唔係咁想佢cut太多cost

802so 都仲未有an 11

1年3機又減小左咁多地區賣機, 又賺到錢, 算係咁啦
我覺得SONY唔會放太多心力去搞, 市場已經飽和, 好難爭佔有率
SONY心態一向都係穩紮穩打咁去出機
只期待佢今年可以出FOLD機, 不過新技術SONY應該唔會搏係電話度用, 佢實會等其他廠出哂先後先跟進

唔想佢啲料cut cost

仲可以點CUT 例如呢

其他功能完全套用原生Android果套懶修改已經係柒到仆街
人地Nokia都係咁上下
但人地賣點係輕量系統
而且d機多數都平
冇乜特別要求

家陣市面新手機，影相攝力係最重要賣點同功能
罪大咁都唔肯擺資源
（其實加強AI算法呢d唔會消耗幾多研發資源，連OPPO VIVO都做到啦）
開發個強勁d嘅AI、好d嘅介面
究竟呢間公司仲有冇心生存落去？

又講真
罪大市佔率低到list唔到出嚟
香港會買罪大手機嘅人
十個有九個都係死忠索粉
淨番一個係唔知頭唔知路買撚左

如果出機少就係hea做、交垃圾嘅理由
到佢有一日真係摺撚左
我會覺得係可惜但死有餘辜
因為software廢係原罪
連大陸廠都不如

我想問個UI 係唔係仲係垃圾?Z1P 個時覺得d UI 都好過時咁

用緊最強旗艦 mark 2 ，可以再戰 3年，不用了

字都唔撚識多隻小學雞都不如，同毅進黑警咁上下水平就咪衝出嚟柒

你當係Pixel

同過一次sony機 以後唔再用
系統多bug又垃圾

咁過主啦仲留言

有咩bug ?

SONY 在今天發表了不是看似不是愚人節的新情報，新手機將會在 4 月 14 號台灣時間 15 點 30 分進行「全球新機發表線上直播」。然後沒過多久，博主 @ZUCKBUKS 便透漏了這款新旗艦 XPERIA 1 III 的詳細規格：

CPU：高通 Snapdragon 888
尺寸：6.5吋 4K HDR OLED 120Hz 更新率
RAM/ROM：12GB / 128GB (另外會有有16GB/512GB版本)
鏡頭：64MP 廣角+12MP 超廣角+ 60 倍無損光學變焦 12MP Cyber-Shot經典潛望長焦鏡頭
電池：5000mah + 65w快充
價格：8999人民幣，(1 II 當初的開價是7999RMB)

個前鏡靚啲唔該

發佈完係咪又半年後先賣

呢個就愚人節

XPERIA 1肯出更新先
Sony HK見唔見到啊
係啊本Samsung打手又嚟打你喇
出更新收我皮好嗎

Sony手機真的不了，除非唔喺香港

Xperia 1 III 疑似規格
- 6.5” 4K OLED HDR，支援降解像度嘅120Hz同更高亮度 (AMB651XP01)
- Snapdragon 888
- 12+256GB / 16+512GB (LPDDR5+UFS3.1)
- 側面指紋感應器
- 類似Pro嘅快捷鍵
- 前置雙喇叭，3.5mm，DAC
- IP65/IP68 防水防塵
- 4400-5000 mAH、25-30W快充
- 新主鏡+12MP超廣角+新潛望鏡+3D iToF、Zeiss T*

Xperia 10 III 疑似規格
- 6”/6.5” 21:9 OLED FHD
- Snapdragon 7XX或690
- 6GB Ram (LPDDR4X)、128GB Storage (UFS 2.X)
- 側面指紋感應器
- 4000mAH
- 三鏡頭12+12+12
- IP65/IP68 防水防塵

點解今年又食正888，好驚出年嗰部又冇3.5（假設粒U冇伏）…

太遲啦，參考下人哋 Samsung，一月中發布，一月尾賣街

噉都叫最強旗艦

sony做野不嬲反人類 唔係死忠送都無人要

嘥氣啦，冇對焦 1/4 吋 8MP 用咗兩代，佢再收窄邊框都係用返同一粒

佢前鏡唔係唔夠靚
係software上HDR做得差
用完佢手機影仲要大幅度後制
反正要後制我不如用無反影
用手機就係要方便, 影完接近可以直出

請問維修指紋個part用左幾錢？

硬件都唔得, 唔轉啫係用番xperia 1/5 嗰set, 當年已經比其他廠落後1-2代

我有第二年保養，所以$0

我用緊xperia 1 個前鏡真係
要同人影相selfie既話出街會袋多部xa2 ultra

部機可能入過水 個mon失控過重裝輸入法正常返 但係而家叉電勁慢

Sony係有portrait mode的…

其實AI啲色水咁柒點解會鐘意AI影相
不停推高光度飽和

AI有好處
但盲目吹捧咪就係班商家想見到嘅商業效果

罪大痴撚線到可以連續4部旗艦都俾粒咁既鏡頭人, 真係服撚左佢

出機少反而應該係每部機做得好先啱

其實新機用888係咪想重蹈Z5P覆轍，然後又係死忠轉會，之後五年對sony 嘅印象完全唔會變

差好遠

z5p > xzp > Xperia 1
用落都feel唔到個前鏡有幾大提升
xz2p 轉過13mp，個部機揀唔落手

Z5P 又唔係真係講到咁撚伏啫
唔影4k片無乜幾可出過熱warning

XZP直頭罪大近年誠意之作 (係衰細電...)

XZ2P 就算啦不堪回首, 1仔算係咁

1ii 有3.5mm 回歸簡直係神跡

1iii就未必追勒，暫時仲好滿意部1ii,
10iii 如果價啱應該可以一戰

好心就畀返 XA Ultra / XA2 Ultra / XZ2 Premium 嘅前置鏡頭喺旗艦機啦

21:9有d game唔支援變左下面一大塊黑邊
可唔可以優化下 畫面置中都好呀

XA2 Ultra 都有 16MP 1/2.6 吋 AF
XZ2 Premium 都有 13MP 1/3.1 吋 AF
Xperia 1 / 1 II？得 8MP 1/4 吋，連 AF 都冇

18去19個到明顯唔係同一班人整機 包括軟硬

如果呢張都叫portrait mode
直頭係侮辱緊iphone、三叔、華萎、pixel果d真正靠演算法做出黎嘅portrait mode
你不如話齋靠大光圈算鳩掃啦

你覺得AI、HDR d色水柒
係因為你用開罪大d垃圾機
佢果d完全冇撚用AI
齋推contrast saturation 嘅on9 HDR mode先會係咁

你未試過而家業界頂尖手機嘅所謂Computational Photography
係唔會明白"人眼睇唔到但影得到"嘅威力

咁鍾意「人眼睇唔到但影得到」咪唔好揀罪大囉
唔係好覺呢件事係值得吹

哈哈
你做你嘅死忠繼續撐
我由當年arc買到xzp
咁多年真心乜都夠了
唔想再徙錢希望 以為佢有一日突然間會生生性性

因為手機日日都用
唔係買黎做擺設
用過其他牌子就知罪大用落係幾咁廢
追唔上時代真係應該淘汰
專心去做佢d高利潤Alpha相機好撚過啦

sorry 我唔知你點推理我用開罪大電話
但係我手機主力ip11pro 副三叔s20 公司機先係罪大
唔係最新款但至少我用完我覺得啲色係好柒

- Snapdragon 888
等煎蛋

柒係你覺得
人地全世界都向著呢個方向行 不斷改進緊
更何況AI唔係淨係得推色

你係咪痴撚線 柒係你覺得講到人人要認同你咁
一黎就話未用過其他品牌 到我話用過就話用家問題
人人口味唔同你係都chur住我要讚你個技術無得頂??
仲有你都識講個世界仲改進緊
咁以家我覺得佢柒 咪等緊佢改進
btw你都唔洗再覆我 無興趣同你嘈 因為我影相都係鐘意相機影

好似1iii 機殼都出咗？

死忠反應真係幾撚好笑

個個主流牌子都大幅改進緊
而家出去買部手機
唔通我有正常機唔揀
仲走去買部殘廢罪大等佢改進？
更何況個個brand d AI功能全部可以閂左佢
你覺得罪大d"無添加"柒色好撚好味？
笑撚死人咩

仲話咩講影相就用相機
咩年代呀大佬
你出去食個飯 影張相打下卡
仲有放工見到個日落幾靚
係咪拎部無反單反出黎慢慢影？
你不如話你生活係唔撚影相啦
唔影相用罪大最撚好用添呀
都on撚鳩

佢啲色係好撚柒喎
我有部a7iii
我都好撚肯定啲部門係各自搞，啲色水唔撚同

罪大惡極

人地死忠係話iphone 三叔d AI柒呀
唔係話xperia 1 ii柒呀
睇清楚先啦

拿老老柒柒
2019年罪大已經合併左手機同相機部門

個石塚茂樹已經掌舵左呢個部門好撚耐
如果咁都話係"唔同部門各自搞"
我只可以話
罪大根本唔撚識搞手機

你哋唔鍾意啫
夠有班人鍾意罪大影相隻色啦
網上都一大堆review, comparison
唔係話冇咩冇咩有咩有咩就一定有啲咩嘅結果架

任憑你吹到幾大幾勁，有啲嘢呃唔到隻眼架

有病睇醫生啦 我機都未撚買就已經死忠 忠係邊撚到
我講緊AI技術出黎啲色對我黎講仲係柒 等佢再完善啲先再評價AI能力
我都唔知你講乜等SONY改進
你覺得有機色係靚你咪提出下囉 開張圖黎見下
家陣yt咁多試機片 係到單單打打都唔知做乜柒
以前pixel 2 影夜晚影撚到日頭咁咪換 無話我唔可以等買下代pixel
家陣機用人定人用機
你問咩年代 我問你係咪智障就真 影婚攝個班都要用手機影
人人睇法唔同 用法唔同 影相目標唔同 感觀唔同
你就係到代表晒其他人咁 我講我覺得AI色柒都唔知邊到咬鳩到你
圖又無 片又無 比較都唔撚識 係到成隻狗咁係到鳩叫
柒少陣thanks

識搞就唔會用相機思維去搞

劈頭第一句話 AI啲色好柒 果個係你喎
明明係你話柒
點解要我去畀幅圖去support？
你冇撚野呀傻西？
智障仔唔撚識字唔識理解人地d說話 就咪上連登9up

我睇法好簡單
出面大撚把手機影相靚
而家講手機影相
遠遠都未輪到罪大d機啦
呢d全世界公認事實黎
客觀少少
罪大賣機賣成點都有眼睇
唔通我作出黎？

仲話咩影相用相機
屌你老味
人地大眾食壽司郎 正正常常一餐
你就話d人都唔撚識食壽司
識食梗係食omakase
仲話咩人人睇法唔同 食法唔同

你咁撚樣嘅邏輯都夠膽出黎吠？
知唔知自己幾咁on9呀？
收皮啦撚樣

連你首席索粉都咁講
真係中肯

根本罪大方向錯撚晒
整個alpha介面出黎
比人全手動就當係賣點
屌佢個西
手機係面向大眾市場
影手機相本身就係為左快靚正
人地間間廠都係靠AI幫手 滿足大眾胃口
佢就調返轉
以為整手機=整相機
搞到件事勁複雜
懶勁不特止 仲要質素麻撚麻
完全不入流
間公司真係非一般嘅on9

我係罪大 hater
但罪大啲色同埋白平衡仲準過pixel / iphone
其他brand真係無得比架

想買既人學定刷rom
港索一陣又唔撚出更新

真係支娃娃啲垃圾狗黎 肯縮返你老母個肚未
家陣我話色柒你黎反駁我 要我比返圖你
十撚足班警犬咁
字都唔撚 返去考多年dse中文吧啦
以後咁簡單岩你呢啲戇鳩讀
公認由你把口講出黎真係蝗味重撚到
華為vivo都講得靚 你眼盲就睇醫生啦
舊年sony做返起盈利 世界大把攝影界人同意有進步
洗撚理鳩你撚樣係咪作 唔係要我信你呀
仲要我自己覺得又無叫你同意就係到汪汪汪
仲講乜柒大眾食壽司朗 Sorry 壽司朗對我黎講真係唔好食
定係家陣你食唔起omakase
鳩吠學人講logic

其實pixel都唔錯 舊時部2影相色好過ipone samsung
係個鏡頭太廢啲details無晒
起碼我唔會影緊暖色野無啦啦比冷色我

罪大顏色白平衡準過其他？
或者你咁講係啱
因為所謂嘅色“準”
好明顯令普通人會覺得d色好淡，所以“唔靚”
等如去豐澤百記買電視
d機一定係開哂d色彩模式
睇片先會覺得好靚
要色準？應該買電腦芒

但呢d手機個個牌子個個芒都已經唔撚同色
尤其係AMOLED，調校可以好唔同
相機本身d算法分別就更大
除非你係apple to apple抄哂d相入電腦做過比較
如果只係齋開住幾部機
就講一句色準白平衡有分別
"準唔準"其實只可以話係個人觀感

真係準就唔會偏紅喇

佢都叫首席索粉

屌你老味成班撚樣hater前fans係到冇圖冇片鳩噏
用又冇用過部機，屌又淨係得文字討論

Auto Mode

Raw（睇哂先講唔該）

論質素又冇片冇相齋噏，有哂片有哂相又唔會講相片質素啦喎，轉到又屌鳩影相體驗

總之就係罪大最柒最鳩你哋先滿意

影相真係各花各眼，但Sony肯唔閹3.5同sd已經值得我撐。利脷：要玩無線我一樣有塞，係唔鐘意宜家部部都跟水果做太監，搞到想揀有線無線都唔得，我dllm啦

X2
BT + IPS = Means for Highly Cost-Efficient Mass Surveillance

SD card 哩啲 low tech 產物，對mass surveillance 反而不利，因為 （mass） offline data dissemination 。咩牌子跟風，斬SD card，趕user 去用雲，唔洗多講。唔明點解啲傻豬豬仍用得心安理得？由上載嗰刻，用戶就冇咗主動權，只能選擇相信。

申：BT In Ear Over Ear TW 過五件，兩件有LDAC。宜家完全唔會拎出街用。回歸low tech 用靚少少有線入耳仲好啦。為咗少少方便，曝露自己於風險中？咪搞我

真係會出xperia compact嗎？ 好想要

大機會冇或者日本本土限定
就算有都唔係high end機
4月14就知

罪大近年方向一定唔係大眾主流，人人cut SD, cut 3.5 mm， 前屏幕開窿或者m字額，佢就返其道而行，影相同拍片催向Alpha化。Xperia Pro 更加係非一般消費者級。

個個都叫佢執得，但2020年係佢又真係虧為盈。即係市場已經話咗畀佢知佢嘅方向其實冇錯

雖然佢仲有好多衰嘢（更新、軟件、介面...）

作為消費者我唔想android市場得返三叔，講性價比罪大的確差啲.....但仲有得插SD卡嘅機真係唔多。
有eye focus,有追焦，放大睇其實都唔輸蝕，default顏色一定偏自然,個人會考慮1iii嘅
希望罪大佢生生性性

佢最後一部揸手係4年前嘅XZP
唔係話咩嘅但佢對sony嘅評價聽聽就好

對我嚟講，淨係個mon完完整整唔係開窿唔係m字已經係買嘅理由

其實依家唔用888有咩方法代替先？

繼續865咪又會屌唔夠新
一般客聽到新旗艦用舊U都縮啦
撚會理888過熱咩

仲有粒870既
不過都係會俾班***/支那打手屌廢一級

粒888咩料***最清楚, 吹到咁行唔出note21擺明唔掂

唔係掂唔掂嘅問題
而係一般消費者角度會唔會去深究888背後係點？
佢哋只會諗係最新嘅旗艦U

喺呢個情況下，sony仲沿用865甚至低一級嘅870會點先？一般消費者只會覺得你呢一代旗艦仲用上一代舊U/次級U，咁我買你做乜鳩？用住888先，有咩事仲有其他廠一齊伏，除非間間都唔用888姐。

真係知底蘊嘅人永遠係少數。

咁其實真係可以出一部870，不過Sony唔搞都冇計

期待

個市場係咁都冇計, 唔係小米同*** 明知伏點解仲要用888
旗艦機唔用旗艦u, 根本冇人想買, 你睇睇lg就知
810 年代, Z5P 己經係散熱方案做得最好個間廠, 斷估今次sony 一如傳聞888走唔甩, 只係散熱肯做到咩程度
今代要轉mon 轉cam, 軟件都應該會再執執, sony 仲肯比幾多錢搞散熱真係拭目以待

呢個問題既解決方法真係要靠sales/marketing去解決
***永遠都係出堆垃圾出黎之後搵marketing去搞掂

傻豬 畀得傭高 啲前線sales 自然識sell
s750g 都包你賣到開巷

xzp都唔知幾多年前

仲有以前鋪頭試機唔用佢photo pro
用返android原相機app影 反應慢半拍
由禁制到影完 好似lag一秒咁 都唔知做乜
你可能會話做乜有photo pro唔用要用原app
但如果我懶人mode開auto就唔太想用pro個介面
preview畫面細 得左邊一格 實體制細粒唔好禁

其實原生同photo pro preview一樣大
只係一個置中一個置左

明顯細一格喎

用返你幅相
我無部機淨係鋪頭望下都知

到底你有無部機

咪細個一行仔

我係你就潛左

潛條撚

你柒就收皮喇

仲未計16：9嗰陣原生係會上面啲制都會變透明，而photo pro就反而係縮細preview ，結果差好遠

其實計多左俾你

明眼人都知邊個話大細一樣柒撚左啦 你收皮啦

你岩

整埋16：9啦，想睇有冇差三成

睇住先
唔見photo pro 圖源 睇下有無人upload

16:9一定係細好多
唔使嗌

本身都無打算講咁多
係見貼左圖比先出聲
以前鋪頭試埋x5 ii
細機用photo pro
preview更加細 細撚到唔想用

細機呢
我想要xperia compact系列呀

印象中compact細但厚 唔係好鐘意
一係執部XZ2 compact二手玩下囉
S845都唔失禮

完全明白你嘅感受
罪大影相lag係死症
咁多年都係冇撚改善過
就算而家Xperia 1ii都係咁
但Photo Pro又冇事架喎

講真呢d細微位咁多年都唔肯砍掉重練
證明呢間野真係冇心做
正常用家一早就放棄呢個垃圾牌子

前 Sony 粉絲，直至有人睇唔過眼送咗部iPhone11比我...
希望佢真係有一日生性出靚機

今年換左iphone12 pro
應該唔食回頭草

果然同我預言一樣
影相質素屌唔贏就轉屌影相體驗
總之Sony出唔到一百分嘅機就係垃圾啦

鬼叫以前Z,XZ,時代留低差印象咩，又油畫又轉圈又過熱，以前有壞印象現在又有其他選擇點會仲走返黎試Sony

除非有其他廠冇既突破性設計，否則都係陪跑多，反正賺到錢已經算係交到功課

咁咪唔好返來囉
唔使專登講堆廢話刷存在感

其實大家可唔可以總結一下罪中惡極唔好既地方

影相AI差
無更新
過熱？？
食電？？

我用緊HTC U11+，遲d轉過去會唔會有進步先
佢係玩SD卡既唯一大廠選擇
我對更新無要求既
影相我都算識玩pro，拿上手試左陣又唔錯喎

當然，呢代888我就唔會揀架啦

其實開呢個post意義係咩，咪盞引人攻擊，去番平常個post討論咪得囉

開個post都係刷存在感姐

手機台容得下十鳩幾百個apple
容不下兩三個Sony?
咩邏輯

應該好多人都係睇樣揀sony
我就係因為樣先揀
我愛1ii紫色同xzp隻藍黑
至於ui方面,因為一直以來都用sony
所以已經習慣咗
但都係想吐嘈下1ii個gps勁廢
成日指咗去相反方向

罪大開post就是原罪

做過一次8字手勢就冇試過

我都冇試過
準過1仔

條柒頭仲話自己唔死忠

我都試過 去日本睇google map
iphone 勁準 部sony xz2成日錯方向

唔好意思 睇第二條片
都係覺得iphone影雲靚過x1 ii
我無追開你地sony post
只係偶然見到先講返當初唔買x1 ii 原因
鋪頭有心慢慢試都試到唔少野
有d問題即場試到唔駛買部機都知

如果過多排跌到4000以下
咪可能執黎當副機
開下掛機驚唔影相 始終部機靚仔

LG正式退出手機市場

學下LG ，我地好歡迎

關你閪事咩

即將退休的平井一夫曾表示：「如果 Sony 現在放棄行動業務，等同放棄未來，Sony 將會失去參與下一次改革的機會。」

唔使諗Sony唔玩手機

但好似某個層面上就係佢cut晒啲IT專才

有Compact

佢啲料係幾個月前啲料嚟

原來

好想要+1

以前D compact 出名燒MON

咁又唔錯喎

第一次聽, 家母部z3 compact 同xz1 compact 跌爆mon 仲開到機, 都未燒

佢更新慢過龜真係令人卻步
利申︰用緊1

唔知使用條款有冇迫用家支持匪安法呢下

出compact即刻會入返sony

Three is the magic number

直播link

希望有870 version，可以多個選擇。888真係要觀望

888真係不了

點解你哋覺得870就會好啲
唔好同我講因為TSMC

Software 會keep住更新再講

Sony 係咪會好似三叔旗艦機咁，一個月更新一次security patch？Android OS 跟得貼？反而三叔個UI 同大多數galaxy store 自家軟件（好多人標籤做bloatware，但其中有啲做得唔錯）唔係太著緊。

Sony 咁多電器，game console，DAP，相機，佢手機有潛質玩自家係統連結，有心玩可以玩羸三星

外國旗艦機係每月更新

香港Sony Mobile對現有旗艦就時快時慢，對舊旗艦就更加慢

888始終驚中伏唔敢狗衝

因為真係冇事
就算係865+++個熱力用電都係底過888
強國好多同模機已經證明咗

以sony個散熱堆料有99%會出事
除非有xperia pro個散熱模組

你出多啲聲啦
咁就可以燈到有

垃圾sony睇佢冇5000電45w快叉

趕唔切
等5 IV

唔堅持4400？

我要燈到佢冇

5ii冇120Hz
1iii開始做返premium同compact
1iii係M額
年中出rollable

咦？點解我識講呢啲嘅 可能唔知係邊到聽返來

換咗5II?

係

有冇巴絲知道，DNS 114事件，在Sony手機上有冇出現過？

希望sony改善吓

冇

年經

續琴日steve jobs 係中產
又多一個文盲被發現

連登真係好多文盲, 唔係呃你

5ii 幾銀
老母部10ii update 完死左指紋又成日收唔到，
隨時要換過部 10iii or 5ii 比佢

$6'800

係1 II 嘅縮水版
主要無 無線叉電、 TOF鏡頭之外大致相同

一年就死指紋又成日收唔到點解仲買呢個牌子？

老人家用開果個牌子就係果個牌子
亦係信仰

收唔到意思係咩
部x1好多地方都冇咩signal得返2g/3g cls
唔識形容，一入去某d房就會咁

師兄邊到買咁貴 price睇最平都係5190咋喎

豐澤

豐澤6千幾蚊送乜嘢俾你？我就唔需要佢的嘢 所以鍾意直接去price既大鋪買機

傻豬
呢啲時間點買機梗係去imobile個啲特約細行買

除左隨身叉電外咩都無
仲加左$800幾保養

慘

師兄想問吓 我依家用緊部5 睇到上網個邊 唔清楚佢支唔支援到4.5g 定只係支援4g?

4.5g

想睇下有無新藍芽耳機

又係完全無驚喜

有冇可能1iii用888，5iii用870

有咩高見 有料爆？

同你一樣睇d疑似leak news咋，咪又係午餐肉樣+馬眼前鏡，完全無新突破嘢

外型xz2系列咪突破過囉！！你仲驚呀！！！

匪米都賣$8499 ， Sony 算平啦

香港都係未出

USD1199唔係即係成9千港紙咩

1ii都係1199usd
香港賣幾錢？

今年應該都有sony朋友價

你繼續用iphone12算啦
廢事鑊氣

我今年唔買喇

好

虛偽發佈!!

唔好咩？正wor

唔好囉， d 片仲係16:9, pdf 又係a4 size, 睇webpage 又窄左

Xperia 10 III 九成真規格：

An11
6” FHD+ OLED HDR
S690
6+128GB
154 x 68 x 8.3mm
169gram
12+8+8MP鏡
4500電
藍牙5.1
max Wifi 5 (ac)
3.5mm + DSEE Ultimate

我當初就係貪佢個 moon 長先買
諗住可以分開兩邊 開住片睇連登

想今年換手機, 大廠android旗艦機有3.5mm好似真係只此一家

可以睇住片上連登？
咁可唔可以一邊打機一邊開連登？
有d game 要放置又唔想望實

但係手感好過16：9, 打直睇網頁又睇多幾行

正確啲嚟講係睇住 viu 上連登推 post

打機多數都冇得分開個 moon 用其他 app
開住隻驚喺 background 等佢谷算啦

同埋想問會唔會有電話背面嘅 moon 貼
想裸機用 但又怕一跌落地個背脊裂撚晒

16:9 睇一行可能等於你睇行半
除非縮細d 字， 但咁就睇得辛苦

可以一路睇片 一路上連登 仲可以回post

我好少咁做， 如果係XZP 咁既size, 95% screen 最好

xperia 1ii ??

根本3.5mm, sd card slot 點會無位。
差嗰少少 部機厚返1mm 個電池又大返 加乜都得。
係手機廠唔想比你 焗用TW 同 買大size 版。

係。
就算 xperia 1 都係咁用。

我無打機唔知d Game 點，不過若果隻Game support split screen 應ok.
(IG 唔得， Twitter ok, facebook 唔知）

自己玩果D game都split 唔到，好sad
成日有msg黎，要覆既話隻仆街game會彈(我玩果隻game既問題)
如果佢做到任何野都可以split 就好啦

如果 1 III 轉 M 額，換嚟嘅係靚前鏡，係值得嘅

Message 的話android 11 有chat bubble 可以直接回覆。
不過我無試過打機

接受到m額靚前鏡嘅都應該去咗iphone

其實兩回事嚟

宜家仲要連叉牛都唔俾，真係吹漲

最想知肯用UFS未 中階機仲用emmc真係爆死

雖然我唔會買中階機 但都想佢好賣返

如果 1 III 保留 3.5 + microSD + 3年保養 + 64MP + 4800以上mAh
就我估5 III先係真正嘅重頭戲

我由XZP轉X1 初初都好唔慣，用落就發覺X1睇ig同上網真係會睇得多啲嘢，不過default字體太細我要較大字先睇到
而家拎返起XZP就覺得部機好笨重

3年保養-->絕對發緊夢
現在2年保養都唔比了, 仲講3年

1 iii會唔會破萬

台幣會

S21U個相機同N20U比係咪好好多? 佢個超廣角有DPAF好吸引

Leak話至少UFS2.1

要啦, 我媽部A70 2019年機都已經用UFS2.1, 仲升埋ANDROID 11
SONY真係要加油, 中階市場都重要, SAMSUNG都係靠中階保住個市佔

如果進取啲應該要放埋90Hz
咁我會推薦畀家人朋友

A52已經有, 仲要主CAM有OIS, 又防水, 又5G

最緊要個價
10iii平成千嘅咁冇呢啲spec都唔過份
冇得直接比

lm
用緊Xperia 1

係,話係為左環保直程虛偽,係真你就方便番d人換電、加番個耳機窿少d電子垃圾,同延長個更新啦
要人買藍芽耳機打機已經捉蟲
買開三星決定轉會

要3.5MM真係只有SONY

整返部有5g既compact就好

仲有rog

個樣係唔係仲未改過,成舊磚

其實想要COMPACT不如買IP12MINI啦~

共石

習慣黎既
XZP 轉 1ii 最初都唔慣長左，
又頭重腳輕好似想倒頭衝

用一排再拎返XZP 就覺得又肥又重，
之後賣鬼埋

好似兩個鏡頭都上左大sensor
依家就真係睇佢software 點調教啦

希望有新algo

唔好expect sony 會好似其他廠咁 有咁強hdr
應該都同上年差唔多，走相機影出黎風格

1. 想佢個取景器解像度提升, XPERIA 1個取景器望落成日以為佢走焦
2. 最好PHOTOPRO加番個畫面快門制, 方便打直影, 當然你實話用普通影相APP, 不過唔知影出黎會唔會有差距, 唔想因為方便而影野差左
3. 如果主鏡用超CMOS, 我希望超廣角有AF方便影近野, 避免主鏡大CMOS有慧差問題, 如果識影近野時自動切換鏡頭就更好, SAMSUNG S21U已經做到
4. 沒有了

新cmos 都係12MP cmos,無8K
未知cmos 有幾大

機身冇加大唔使諗
99.9%仲係1/1.7可能整個可變光圈
廣角照舊1/2.55
長焦應該1/3.2 or 1/3.4samsung cmos

留名鞭屍

話時話，你唔係話啲流出諜照係fake咩

用緊1ii應該唔駛換1iii住

個人喜好
有啲反888人士會叫你skip

好多source 都話轉左大cmos ×2
不過好似真係大少少 ,應該唔會上到1/1.3"

Software 上
- Eye af 加強左，雖然依家個個都好夠用。 所以未必有太大感覺
- 變焦好似會用多張合成，類似相機high res mode

唔好預會有更新
xp1用家
到依家計Android 11都冇影

你一買就變孤兒

屌你老母 全世界都更新哂 係香港冇

咁今代真係伏伏地，未夏天就已經易發熱
夏天行山 拍下片 影下相就好快過熱

好奇問你手揸邊部S888?

係咪會有細機

後日咪知
九成冇

5月尾前會有
應該會一下子最新

傷心.... 真係得番佢會出細
s10e 根本一啲都唔細部

傳有night mode, HDR有新算法

5系點睇

12 1 3 4 月。。。。跟住到5月

拖到第三代都出

係得呢方面勁失望

我想要返類似z5c 果d
不過都係妄想

寬度去到
長度去唔到

z5c xz1c 起曬角真心正

有咩等賣街實測再算啦

888都已成定局
就算888伏咁都係全部廠一齊伏

用緊1仔要轉gay了

Xperia 1 III 最新疑似規格 (至少日本版係)
- 165 x 71 x 8.2 (1 II 係 166 × 72 × 7.9)
- 188 Gram (1 II 係 181 Gram)
- 6.5” 4K OLED HDR，支援降解像度(QHD/FHD)嘅120Hz同更高亮度
- 240Hz Motion Blur Reduction、240Hz觸控採樣 (與5 II一樣)
- Snapdragon 888
- 12+256GB (LPDDR5+UFS3.1)
- 側面指紋感應器
- 類似Pro嘅快捷鍵
- 前置雙喇叭，3.5mm，DAC，藍牙5.2，DSEE Ultimate，支援Stereo轉360 Reality Audio
- IP65/IP68 防水防塵
- 4500 mAH、25-30W快充、未知速度嘅無線充電
- 新主鏡(12MP)+超廣角12MP+新潛望或望遠鏡+3D iToF、Zeiss T*
- 前鏡8MP
- MicroSD Support
- 有磨砂色系

Xperia 10 III 最新疑似規格 (至少日本版係)
- 154 x 68 x 8.3
- 169 Gram
- 6” 21:9 OLED FHD
- Snapdragon 690
- 6G+128GB
- 側面指紋感應器
- 3.5mm，藍牙5.1，DSEE Ultimate
- 4500mAH
- 三鏡頭12+8+8
- IP65/IP68 防水防塵
- 前鏡8MP
- MicroSD Support

-8mp前鏡
我係機背貼塊鏡仔算啦屌

1ii嘅話自帶玻璃背
1iii就唔知啦

自動人像油畫功能啫

main camera仲係12MP

希望都係鏡
z5p xzp 果種就最正
老婆都拎黎當鏡照

就咁睇就有磨砂版本

上年買1ii 都係因為個紫色係鏡面
鏡先係premium

痴哂啲指紋
磨砂

10 III相機如果有OIS就正，FF

估計同10ii一樣，九成機會
即係
主鏡 12MP 1/2.8" F2.0 26mm
超廣角 8MP 1/4" F2.2 16mm
遠攝 8MP 1/4" F2.4 52mm

其實不如學共石咁將後鏡拎埋嚟做前鏡

不了

呢個我都唔贊成

其實sony點解唔用返imx786 766呢啲
出比人地但自己從來唔用
自己用果啲又唔係最新model
影相比班支那機拉開幾條街

唔通你係講緊DxO嘅分畀人拉開幾條街？

支那機嘅影相...你影埋我個份

今日1530發佈 直播Link

疑似規格整合

Xperia 1 III (au版)
- 165 x 71 x 8.2 (1 II 係 166 × 72 × 7.9)
- 188 Gram (1 II 係 181 Gram)
- 6.5” 4K OLED HDR 120Hz同更高亮度
- 240Hz Motion Blur Reduction、240Hz觸控採樣 (與5 II相同)
- Snapdragon 888
- 12+256GB (LPDDR5+UFS3.1)，國際版未知
- 側面指紋感應器
- 類似Pro嘅快捷鍵或Google鍵
- 前置雙喇叭，3.5mm，DAC?，藍牙5.2，DSEE Ultimate，支援Stereo轉360 Reality Audio
- IP65/IP68 防水防塵
- 4500 mAH、>25W快充、未知速度嘅無線叉
- 新主鏡(12MP)+超廣角(12MP)+新望遠鏡(12MP)+3D iToF、Zeiss T*
- 前鏡8MP(未知新舊)
- MicroSD Support
- 有磨砂色系

Xperia 10 III au版
- 154 x 68 x 8.3
- 169 Gram
- 6” 21:9 OLED FHD
- Snapdragon 690，效能媲美750G
- 6G+128GB
- 側面指紋感應器
- 3.5mm，藍牙5.1，DSEE Ultimate
- 4500 mAH
- 三鏡頭12+8+8 (與10 II相同)
- IP65/IP68 防水防塵
- 前鏡8MP
- MicroSD Support

SONY有部機賣成皮幾2皮?

Pro，非普通消費級產品

上代10隻最初上市係賣咩價？

2599

等緊部10iii 俾阿媽用或者換自己部10ii俾佢

10iii啦
如果有ufs的話

佢會出DAC晶片太陽由西邊出來

早幾日俾Nokia過左一棟，要認真考慮換1iii/1ii定5ii了

咩意思
有冇咩需求

可能真係要西邊升
因為今年1iii主打audio

含撚啦
2019買完xperia1 到依加都冇photo pro用

軟件支援都做唔到
搵on9買？

用緊xz2路過

其他廠除咗UI仲會下放咩新功能畀舊一年嘅機？

諗住佢會出flagship，點知頂嗰部係用S480
而家用緊Nokia 8，比佢好同相對噤用就得架啦，但見到Sony Mobile HK咁撚樣又有少少驚

nokia同sony係完全相反嘅市場
前者攻低階
後者攻專業旗艦

強逼繼續用個垃圾app
咪唔好下放
最多下部轉廠
成部機對自己廠啲支援垃圾到畀狗用

用緊XZ1, 但又覺得xperia 1好貴，換10iii的話係咪好無謂？
由835轉去690

你問吓自己想要乜先

1仔邊貴，1m2個價硬姐

唔係淨係睇cpu嘅
我唔覺得係好事

三叔有下放手動拍片比S10

an11?

好悶 即管睇下

an10 One UI 2.5
Note20 新功能 跟住下放比舊機

唔評論
如果an10有嘅話咁呢個例子就唔恰當
因為1ii升an11都有新功能新UI效果
如果an11嘅S10都再有新功能咁Sony就真係比下去

其實唔應該攞 Samsung 同 Sony 比，講 UI 真係完全唔同級數，應該係 Sony vs Google Pixel

係咁出阿叉機

我之前都係
一路用緊8仔，xperia 1II有消息就一路留意住
出咗之後等咗兩個月睇清楚無大問題就入手咗黑色
到而家開心使用中

問題係佢冇flagship頂住，冇口碑係搶唔到market share

我應該睇埋佢幾時出1iii再決定，反正會跌下價
Nokia真係好PK，一部flagship level都唔出

好難講 Target都唔同

買 Nokia 旗艦同買 Google Pixel 有咩分別

其實one plus9套cmos係半導體個邊公版方案
不過cut左長焦
套公版係2大cmos+1長焦

日本價15000

Sony:狗真好撚

講真sony幾時會下放野比舊機
我朋友部sony xz2換左s10+用到而家未屌過

S10+好機黎~

唔想再聽你啲你朋友我朋友
我睇呢到啲反應比較真實

Sony 電話除左j 硬件
都無野j 得落

個牌子

樣

3.5mm

你話j牌子都算講得通
可能有情義結
樣就見人見智

即係硬件野

3.5mm/SD呢啲硬件嘢
同埋U/Ram/Rom呢啲硬件嘢
應該係兩個範疇

都係歸類 hardware spec

咁計法樣都係硬件野啦

可以咁講嘅
但我聽啲人屌sony最多係貴得嚟spec差過人
例如得8gb ram/冇120hz/mon細
唔覺得有咩J過

樣 應該唔算
樣就歸類整體外觀 design個area
你話個mon 同個機身就硬件野

J 鏡頭

講真 我覺得
X1ii 個影響已經ok
係個取景畫面差小小
今次如果可以 進步小小已經唔錯
同埋好心佢摺左個舊相機app啦
又慢 又on9

前鏡
Qr掃描
Onscreen button
錄影

長擷圖都冇

an12原生

Xperia 1 III 有得升先算

1ii夠用
希望可以頂得住個誘惑
唔好嘥錢換機

其實 trade in 代代換新機係最好，平均成本法

你講緊咩？

哈哈
上年我都以為用緊1仔頂得住1ii魅力

你知香港啲更新落後㗎啦

一年新機唔會

我破釜沉舟式賣咗1 II
就係想換1 III或S21U

我廢事重演買日水舊機嘅情況
係唔會trade架

好撚興奮

你唔血書了？

等多陣完咗keynote先
我唔會放過SMHK嘅

呢度做埋推到完場?

來啦

對XPERIA黎講唔得, 因為舊機唔值錢
XPERIA 1 II回收都係得$3300左右
XPERIA 1得$1700-1900

csl 3490
冇咗一半

上年暑假7-9月果期都係拖黎出更新啦, XPERIA 1 II

屌 原來samsung s20+都係得3440
衰過Sony

先達可能重好價

GALAXY NOTE 10+ 回收價都有仲有$2900-3400
NOTE個價都算好硬, S系列就差D

當日用Staff price買 依家諗住換都赤赤痛

"Sony年度新機今登場 Xperia 1 III將採全球首見4K 120Hz螢幕 ｜ 蘋果新聞網 ｜ 蘋果日報"
蘋果又燈

我睇第2間有$3500

點解呢

先達買二手VIVO，華為，OPPO會平到幾多？一折？Vivo Y20 貼錢畀我用都咪搞，會爆的

應該係真 但係冇5iii住

噉你喺先達點解買二手支那機呢

NOTE不嬲都硬, Z FOLD 2都係回收$8500, 冇左一半, 不過SMT$14000就買到

我今朝放到$4600
應該冇得再高

去先達買電話 = ON9

自己上FEVER放?
難得搵到水魚

胃訊依家收$3700
如果喺佢度買就多$400
好新淨就再多啲

我計過條數之後自己放
放到$4600拎番舊錢先

我未買過二手機/二手飯，見有人講“回收價”，好奇搭吓爹咋。

唔係$900？

咁又諗得過

影相整到咁好，仲有邊個會買sony相機

新機都係5K幾, 你放到$4600已經係天價~

係
我本身預只係得$4000甚至更少
上二手網鳩開$4800等人壓幾百
但條友竟然開$4600

根本唔同level

點都唔會影響到ALPHA
DC仔一早已經冇市場
你SONY唔發力, 其他廠都一樣發力

i mean如果部舊1 II喺佢度買
trade番俾佢個trade in價會再多$400
如果買指定機就再on top加某個數

有冇好恭敬咁對佢唔該前唔該後
買咗幾耐?

舉腳指贊成，黑社會/老千印象永不磨滅

6月一出就買
所以用咗都幾耐

我未到佢數錢俾我嗰一刻都唔信佢真係出呢個價
應該真係可一不可再

屌今鋪真係緊張過1ii
可能係因為1ii出色過1仔唔少
又對1iii多咗期待感

留名

罪大

睇返舊時啲post，原來所羅門成日做引戰狗

宜家又踩sony踩到盡

賺撚晒

集氣磨砂白

如果冇？

sony從來冇試過咁好價

原本II隻紫都OK

好似有磨砂紫

開波

倒數開始！

花生MODE

播片？

返緊工睇

正常呀 唔通live

又係佢

SONY GROUP

番工冇得開聲
睇住畫先

開字幕變左德文

有埋正題中文字幕

有字幕

又講歷史先

Xperia 1
Xperia 1 II

得德文

佢部pro 其實有冇人會買

有中文呀

？

有英文呀

唔係普通人買架

XPERIA 5 III

畀專業拍片人士用

佢部pro都唔係比一般人買

Jerry Rig Everything買咗1

啱啱搵到了

可能係sony送

原來XPERIA有sponsor電莖

好似自己戰隊嚟

我屌
隻色好正
但
上年買左5 II

前鏡冇改左

買左5ii係咪被撚

紫色

真係120Hz 4K

有 5iii?!

好多資訊

改link 睇埋5 同 10

一入嚟就開波
lmmmmmmm

XPERIA 1 III
XPERIA 5 III
XPERIA 10 III

一炮過出哂1/5/10 III

終於

有埋5 iii

買咗5 II嘅人點算

105MM

condom

除咗用s888之外好似冇乜大改

睇清楚啦
改勁多嘢

屌你老母sony

除咗105 lens同粒u，其他好似冇乜大改。考慮要不要衝5m2算，或者等1m3發佈完再睇下買m3定m2

唔知Sony會唔會學埋apple/三叔啲衰嘢
唔跟火牛呢

好彩冇買5ii
但5iii都係冇wireless charge

太多資訊 消化唔哂

有

Xperia 5 III 時尚智能手機套連底座
XQZ-CBBQ

30W 快速充電器 XQZ-UC1
XQZ-UC1

20fps 連拍。。。。。
利申 A9用家

5仔用左一年半，終於可以換機

咁下半年出咩呢？

實施追蹤

顏色囉，隻綠色幾好睇

4K OLED 120Hz

M3.5

Hi I’m condom

Sony堅係講緊影相
唔係apple/三叔嗰種marketing style

係咪3部都係馬眼前鏡？仲未有新技術？

audio都未講

前日你哋講完應該冇compact之後我認真望過5ii
點知出5iii...

240hz

睇官網仲好 返緊工開唔到聲睇

我等緊呢part
影相講真我唔太熟

1 M3好吸引，但幾錢先

好耐冇追android 機
想問S690會唔會好食電?

有字幕睇

10III啲spec睇落都唔失禮喎

前鏡好似都係同一粒

普通相機app都改咗

我

罪大：識影相緊係用後鏡自拍

1ii用家表示透心涼
歡迎加入被sony撚狗嘅condom大家庭

feel到1仔粒電開始倒水
撐唔撐到換1 iii

5 同 1 都 4500mah

倒水啫
唔係壞就得
一定等到

咁5仔到底少左d咩

5ii

體積

mon 無 4k？

4k moon同埋無線充電

前鏡除左自拍應該無其他用途
用左咁多年smart phone都無用過前鏡

4K/2k mon
Wireless charging

10 都係

好癲 三星／支那機呢個size都冇上4500

睇完3部新機更加覺得相機部門走去出A7R3A係擠牙膏

舊年多咗social distancing
可能會用手機前鏡開會/同屋企人傾計

核電

幾錢呀.....唔會8999掛

8MP 1/4 前鏡~

a7r3a 應該個mon 真係冇貨先焗住出

普通Sony Camera app終於廢除咗
懶人mode要用Photo Pro嘅Basic mode

1 III如果賣價唔貴
睇落似係有得鬥下

唔會怪 仲貴過 iPhone

sony跟上大隊了

1iii 12/512 售價會唔會破萬呢？

1iii 4k 120hz
4500 電頂唔頂得順

1ii用家表示
雖然好唔gur冇得用120hz
不過已經睇化咗
至少sony肯聽意見
下部機繼續sony～～～
不過超碼要1ii壞先

屌，有大電好想狗衝啊啊啊啊

失望

癡撚線當你以為1III有4500mAh電已經好勁，再望吓5III原來又係同一樣電量真係癲撚咗

今次真係好吸引

大電靚芒靚聲

又係 1/4" 8MP 呀屌

cls 下放晒a9啲野落黎

象素輸其他機，SONY今年推出左5000萬象素及1寸CMOS，但自家機居然無用。

呢個spec呢個年代賣$8999都唔算好貴
你諗吓三叔s21U都$9700

360reality audio

俾下機會啦
人同物都會進步架

呢個老實講冇乜用，得幾隻app support

年年都要比sony 撚一下
我部5II 繼續用

D英文有陣印度口音

好靚

睇埋實機咩色就可以狗衝

問題係粒S888 表現如何

見到即時覺得自己部A73好癈

10仔都有

應對番apple spatial audio啫

咁細部都放到入去
同日本仔啲屋一樣

等年尾插到6字頭就可以入

6.5" 21:9, 冇DAC對我已經唔需要理
不過其他改進都係好既

sony特式，見唔到嘅高級科技

5iii 會要幾錢..?

係
至少我由Xperia p用到依家
都覺得佢算ok...
因為剩係睇樣
不過1ii係真係ok

大把人同你一齊
唔使驚～～

啱啊
佢肯聽民意，而且所有升級都幾吸引
keep落去嘅話之後繼續買sony又點話

真 見到自己部a7c真係
btw 作為相機用家真係好撚興奮

重有，手機將來一定上1寸，至低限度主鏡頭點都要上1寸。

未來曲面CMOS，全域快門一定要有。

唔搞好個 UI 走去搞埋啲花巧嘢

我用 x5ii, 又真係唔覺有咩系統 bugs.....

我女朋友就係貪佢前鏡蒙

佢話samsung連毛孔都咁清唔撚掂

佢講英國嘅戴安娜令我好不安

主要係影相個預覽有啲問題

我公司部1ii都唔多bug

佢個所謂4k實際上同三星真2k差唔遠，電應該同s20+差唔多，都夠玩

s21u 3200x1440
1iii 3840x1644

5iii比1iii只係冇左iTOF咋，真心痴撚線

佢一次過掉晒3部出黎,咁下半年出乜野

成地condom

冇 AF 先係最大問題

唔撚出

係，今次好癲，想買部10仔過渡下

一年出一獲？

學apple 一年發佈一次都好
samsung 都cut 埋 note

用緊5仔 換跌價ii好定直接iii好
有冇人可以講下有咩升級

X1iii

X5 iii

X10iii

有邊次唔係噉，新嘢永遠街外人用

Mark 3, 正
Bye Bye 三叔，有緣再見

依家係咪初夏？

4k mon，s888，16-105鏡頭

賓賓: am i a joke to you sir?

晶片唔夠

summer (June, July, August)

噉都叫正
前 Sony 用家表示不滿

手機部門唔係親生仔係咁

我用緊10ii 有 3600mah 都已經好撚核電
上到4500會點

以Sony嘅銷量
晶片唔夠應該影響唔到太多

冇出價錢?係咪on9????

s20+ 3月開賣
sony 6月

10仔都去到UFS了
個價under 3000玩得過

唔係 8999 人仔咩

10仔隻淡紫雲呢嗱色好正

1 III

10 III

5仔d色幾靚

source?

有日系feel

冇磨砂白

LIVE全個chatroom都係問3部分別幾錢，就係冇講

毛孔大就正正經經搞下個樣啦

計返 sony 多37%
希望舊電頂得住

可能過幾個月又會有，好似1m2隻綠咁

咁睇一定過萬

上半年發佈，下半年出貨
咁又一年

灰色影到白色 紫色影到灰色

me2, 冇1" CMOS, 1/4前鏡冇AF, 冇DAC
1/1.7"已經落後

等胃訊出手
睇吓買1 III有咩優惠

相機section AFS 好正喎，個芒如果佢講係堅，無敵咁濟喎
申：有留心聽書，兼用開Sony 相機

最後都係21:9

不過Xperia 1 III裡，仍沒有加入手持夜間模式，在夜拍時，Xperia 1 III可以憑藉較大的感光元件、較大的光圈，以及BIONZ X影像處理器做RAW降噪等，來優化夜拍畫質，且X1 III上針對在暗處連拍，做了新的降噪演算法，因此可以較放心在低光處啟用連拍（比方吹蠟燭、KTV等場景吧）。

4k mon meh?

好，可能有同學看到S888就想問：Xperia 1 III有加強散熱嗎？
目前的資訊是，手機內有石墨烯幫助導熱，但有沒有更大或是另外怎麼加強？

我都錯覺以為有漸變色

想買1iii

用緊PIXEL 3 嘅我覺得SONY返緊嚟

利申 第一部SMART PHONE係 XPERIA 10

今晚執執重點
新集中po見

認同

再癲啲
10iii都係

Sony 啲機身調色真係最正

有冇DAC?

好似好耐冇試過罪大發佈會咁多討論

1iii隻灰

電話仲用相機套諗法
係唔識做定真係覺得自己咁把炮
降噪又要抹曬細節影完成分鐘先出到張相？

睇錯1 iii sorry

雖然應該不嬲都咁玩
xperia 1 - 4K HDR OLED (3840 x 1644)
xperia 5/10 - FHD+ HDR OLED (2520 x 1080)
1 咁都叫4K，咁5 同10 都可以叫2K 啦

你睇下隔離屌米落1/1.12’’ 個背面咪樣
XPERIA要落咁大張底，個camera module同部機design language就一定要從頭做過
我估唔會係xperia數字呢個系列度做

比起上年mark II
今年真係齊料 好想狗衝了

以為5 III 唔會今日嚟
點知去網站試幾野就出左嚟

有新side sense

睇review先評價到

好似幾正

好似話跟機有火牛，正

SONY 加油

屌，x 1iii 磨砂黑好正，裸機一流，可惜上年買左x5ii

1 iii有4k120hz咁癲？ 定係降到2k120hz？
個360空間音效係類似apple咁有專用api(睇app支援)定好似三叔咁直接用翻Dolby atmos嘅音效(唔洗睇app支援)? 同Sony music嘅360 reality audio係咪一樣？可以聽歌同睇戲都得？

萬年垃圾前鏡幾時轉返XZP前鏡

請trade in

我同你一樣
原本會等埋但流動收皮被迫換

唔知有無得教default入app係Basic，無嘅話都幾煩
同埋10 III唔知有無保留Camera App，定係得Basic版Photo pro

條片冇講幾時有貨應市？

我1II嗰個都好少用,有乜新功能

early summer

好似係30W

以為LG收皮之後到Sony，
估唔到睇呢個post咁多人用，
我都有興趣

上一代都幾好

原來有埋香港字幕

希望唔好畀s888累死

有冇CHING 有用PIXEL 同近代SONY E.G. 1M2?
想問下你地個體驗有冇分別

因為PIXEL係影相同個機體暢順度係令我唔想轉會嘅主因

佢皮膚好好

只係女人本身好撚harsh
特別自拍

冇降

好過話環保跟住唔撚俾啦

感覺連拍同2k 120hz會勁熱

唔......宜家咪夏天囉（熱到仆咗响度）

360 reality audio 同DSEE Ultimate 幾吸引，唔知會唔會加推啲新有線in-ear/on-ear？

起碼都畀返 XZ2 Premium 嗰隻啦

怕咪買10m3頂住先咯，4500電喺10仔一定好撚核

正如上面話齋 5II都成為CONDOM

睇左實機影相出黎點, 同個定價先再諗
留名

叫佢美顏開max算啦

sony影相好著重用家自己調
同pixel電腦計剛好相反

正，等睇review，想知今代有無改善翻個亮度，整體個spec終於追上潮流

雖然係唔老實 但呢條路平衡返粒電先岩

舊時4k sony真係玩2160

佢哋嘅犧牲無白費, 睇下今日呢個POST都可以推到上去

上年買咩機都變condom

我寧願1644

應該有

今年多咗AI for 對焦

已經慣咗了

咁係唔係要有一定嘅攝影知識

我其實覺得清啲先靚
尤其化咗妝要影到個妝先好睇
皮膚唔好開個美肌用個app畫兩嘢就搞掂啦

認真問, 呢代夠唔夠帶sony重返榮耀
我真係好撚好撚好撚擔心s888呢老鼠屎搞禍曬

10iii 對我嚟講好夠用
4500電真係意料之外
就唔知價錢大概幾多

快啲講幾錢同埋幾時出啦

其實長長地幾好 開咗keyboard都仲好多space

新野梗係放俾人試bug，之後fix哂先自己用啦，口碑良好

21：9有咩唔好？

可以咁講
所以你要落鋪試下先
如果有駐場sony sales佢都只會教你點較

雖然換左1 II無耐，但對1 III都係有啲興趣

題外話 : 啲日式英語聽到好辛苦

執下色就唔使嘅，不過喺電話執真係好攰，過落電腦有時候又嫌麻煩

用過1ii 部機唔係for普通人用
但overall 影相我鐘意1ii > iphone > samsung

落過兇宅都試S21U同ROG5,開game玩10分鐘到已經熱熱地

後期出嘅888通常表現好d
堆game同驅動都優化左一段時間
冇小米堆888 test早期咁差

開字幕會好啲，日本人嚟講算係咁

咁佢哋出盡力咁樣講英文我覺得已經算畀面全世界 平時一句都唔會講咁濟

如果自拍鏡頭有改善先有動力換
用緊 1ii, 覺得無咩 1iii特別

力場係咁用

好似都幾正下
重點又係開價幾多

重量 187 169 169g 勁
全部4500電, 不過1iii應該都會比較倒水....

10iii轉用前後玻璃
但60hz有D...sony慣例慢一拍, 都係睇定價啦

5iii 唔知仲有無果粒好易誤按到既GOOGLE ASSISTANT制....

sony生性D, 做好D UPDATE, 安全性
我都唔想下下買三星

其實咁細個mon應該睇唔出

我諗係高像素唔岩呢部機用 詳情請參考a7s3
佢要玩埋低noise拍片 愈高像素愈多noise

柒咗添

咁Sony調色本身屬邊類/有咩缺點?

試下用vsco 又快又靚

真，三星都搞成咁我唔覺sony會好得去邊

同fd部pixel試過auto mode夜景 sony係例牌原色直出眼睇咁 pixel就鮮色啲對比勁啲
但我開Google photos edit 㩒auto 已經即刻同pixel隻色差唔多

一貫a7相機 好還原偏淡
要追求鮮色彩一係執 一係其他牌子

其實睇連登睇ig睇website用signal全部都係直版app 睇多啲又幼啲好揸啲都幾好

***係咁好正常
反而ROG都熱真係

有啲興趣 但如果太貴既話我買返1 II算

5 III 唔算細咩？

真實類 啲色係靚但唔會味精

依家出晒兩部，咁下半年出咩？定今年下半年唔出？

淡
比apple更真實
所以一般人會覺得sony影相唔靚

ching你換機真係換得幾快

三星今年計錯數，無搞散熱
索性自暴自棄，瘋狂降頻到慢過865

Sony 預佢一擔擔會好過啲

Sony 旗艦依然仲同時有microSD + 3.5mm 先係最癲
現時喺用S888嘅手提上真係得佢做到

btw 今期sony明賣對焦多過賣色
a9啲特點放晒出黎
就連a7r系列都無real time tracking

佢啲日式英文算好聽，起碼仲聽得明
試過聽日本機師講英文廣播，冇句聽得明

做野個陣同佢地對答過 啲英文真係

咁我唔拘 可以到時睇下
本身好怕samsung個隻味精色

我以前用佢自家album app 去set tone，好舒服。宜家佢唔搞俾曬google玩。我用過好多app都冇佢自家嗰隻好用

Canon咁

中階U粒GPU唔撚掂
唔係嘅話我都想upgrade呢部

經過兩次都訂首批 今次睇定d先

canon色影人可以唔執
sony色影人唔執會睇唔過眼

唔計支牌而家可以話得番三間出smartphone
Apple
Samsung
Sony

asus?

作為前pixel+sony用家
用慣pixel轉sony一定會唔會習慣到 當你用落左就會好掛住翻pixel

點整個力場㗎？

copy and paste lar

共碩不了

4500mAh電行4K 120hz
唔知一日可以玩幾耐

++

真係唔知
希望支援降解像度

smasung隻色最黑我憎
ai柒色又偏色又成日錯白平
執都執唔掂

DIU NEI LA

10ii 果粒 s665真係垃圾
我老豆唔打機低要求用戶都嫌慢
今代s690應該好好多
只係唔知價錢如何

DNLM

sor

但偏偏主流係buy呢啲色

偏偏10 III d機身顏色係最靚

但係一部主打娛樂體驗嘅機，雖然有 4K 120Hz，但係用喺得 6.5" 21:9 就有啲大材小用囉，起碼都加大到 6.8" 啦

好鐘意粉紅色

如果唔係份工我諗我都係普通人
當睇得多會見到個分別

po fb/ig 快，啲女有幾多個肯執相，而且冇raw其實冇咩好執

應該會氹到啲女買

s10 note 10嗰代味精最少 個白平衡又準 s20開始又重返

sony新機討論度終於多返人

勁有大陸直播個啲美顏filter feel

真 一出jpg成張相就無得救 執都廢事
而且執都算晒時間 一張半張都算
一日可以幾百幾千 選完再執

UNBOXING

過兩三個月又會齊聲討伐
1仔幾時有an11啊啊

呢d色夠出眾夠吸引注意力
但睇得多我都累麻木晒

睇片

我普通人都覺得samsung 出既色, 無論影相同個mon都好假, 好似中毒咁

早期就真係好假
近期已經叫正常番唔少

有冇例子或者yt 片?

認同, 睇16:9真係仲細過XZP

最撚癲係大細兩兄弟加咗電換咗潛望鏡但無重到
唔知喺邊度偷工減料

各人喜好無得講
叫係好彩仲有間廠唔係咁主流仲有得選

1II可以用多年先， 1就可以換機

浪費晒個mon 某程度幾趕客

早期係假 以家係色都太飽和同色偏

真，用緊三叔重到死，訓係到用，一野扑落個鼻勁痛

下年先啦⋯⋯
唔係佢下年除咗換U換高像素相機俾你拍8K之外仲可以改乜？

提提大家, 7月有消費卷

買wf1000xm4好過

有3.5 microSD 火牛，真係一巴巴車落其他廠

唔係希望暑假開始登記咩
有排都未有得拎啦

調番轉諗
可能係三叔覺得自己個mon 好靚
所以要特登整到啲相好鮮去突顯佢個mon有幾靚

仲有大電 冇窿 保持輕

係ro, 今日居然冇跟埋一齊
mobile m3 太震撼, 唔記得左wf xm4

接受登記炸

希望真係會改下隻塞，xm3好易跌

佢個mon應該用實色突出
佢個mon睇佢d相真係喊3聲

呢樣真係幾好

幾時先出wfxm4

咁今年CinemaPro有ISO3200未？

暑假起登記咋

所以我好期待今次部機
出面個啲仲拎住大陸機黎打飛機就慢慢打飽佢

cmos無換就無可能有

佢3個鏡頭既sensor 分別係幾多吋?

自帶蒙太奇filter

#567

硬件嘅話好似得遠攝鏡大改

7月係登記咋，預下年啦

Xperia Pro II

有機會有Xperia Play 2021

THXTHX....
1/1.7

你可以當佢Gaussian Blur嘅

無人想做子龍任務

我估價256 7999, 512 8499

SONY最近先整合番手機部門
都係過多1年先睇下點

官網灰色個格仔直頭係深藍色嚟

有冇咁抵，512應該要9字頭，至少8999啦

紫色應該同1II一樣。

d人由xperia 1講到而家
sony每年都會重組啦，無得等

有睇新聞就知今年四月一業務重組咗
你睇我#1

Snapdragon 888晶片究竟出了什麼問題？相較於上一代高通旗艦晶片Snapdragon 865來說，其作出最大的改變在於「 更換了晶片生產廠商 」，將原本高通旗艦晶片由原本的台積電更換為三星。
即便台積電與三星即使都是使用5奈米製程技術，因為使用的結構不同、材料不同，造成三星漏電流遠高於台積電，導致耗電量多出很多。

日本內銷機既色，xperia ace / 8果d

當年xperia 1 入返sony主線個個又咪咁講
佢隔一兩年就重組

今年生性
係爭開價

磨砂玻璃

只要佢12/256唔好鳩開$8599以上應該都有得爭下

上年1ii $7999 都好撚多人鳩衝
真係驚佢今年再開貴d

4月1 愚人節

Sony係少啲跟大隊
無開窿mon/3.5mm etc.

我就係$7999就鳩衝頭批嗰班

中間好似停過3.5

1仔跟過啦，好開心佢可以即刻改翻，雖然我中咗伏

真係好難得仲有公司會keep呢啲嘢
可惜始終愈來愈少人care呢啲嘢

第一日從去去胃信，
一字排開有5部1ii 開緊

好似停左兩三代去到上年II返左嚟 (flagship)

係....好似由XZ2 到 1 無咗3.5

一隻牛駛幾銀丫，環保為名慳皮為實
不過我唔介意無牛，

好撚多罪大qc牛響手

知跟左唔對路先回歸3.5mm

第一日lunch time唧時間去沙田胃訊拎機
同場成堆人都開緊1 II
係開心嘅

係
我估今年唔加價會再多啲
始終1ii係唔差

今次1iii 係真旗艦, 賣得貴都冇辦法, 會9衝既有錢人一樣會買
反而希望5iii 次旗艦個價做得有吸引力多D, 吸多D中高階用戶打s20 fe 果一級

[罪大滔天] Sony Xperia 討論區 (73) - 1 5 10系三砲齊響、1/5 An11...

上年1ii唔少人都咁講
但就係輸120Hz同電...

今年啲廠嘅spec停步咗所以先俾到機會Sony追

唔介意/本身多牛係我嘅事
要環保都大把方法
但唔俾牛係佢有問題

1II普通人用剩係J個樣，其實樣樣嘢都OK，就算用唔到PhoroPro都係一部好機嚟。

單純講影相個part

但1仔同1ii明顯見到改變

部舊機未壞
點正都唔會換啦
真係多錢得濟咩

但求罪大識諗 先賺返個市場再諗賺錢

要打斜塞入去扭到佢打橫先實

我部xperia 1 一d事都無
真係因為心癮先想轉xm3

有既話會影到更好既相
但就算唔係專業一樣用到好多其他機冇既勁功能
例如eye af同20fps 連拍

888、4K 120Hz、4500mAh/30W快叉
其實只係改咗三樣嘢

轉啦
本身同你一樣
都係揸1等1iii Skip 1ii因為知1ii冇120Hz
呀舊年好衰唔衰俾我摸到1ii又幾鬼正所以即刻換咗
今年又要再換機

唔止啦 都話好多重點佢都冇係片提
我一陣係集中區講下

CinemaPro好似完全無update過。
當你高ISO要換CMOS，咁audio輸入選擇都無呢，仲好意思拎Cinema個名出嚟扮pro
人哋三星拍片一早已經可以俾你揀音源輸入，佢今年仲喺度拎個降風噪喺度打飛機

feel到好多人上年無follow唔知1ii/5ii都係差唔多spec

前鏡仲係1200萬，得啖笑

大鏡係第一款機內可變焦鏡
好似全部後鏡都加埋自動追焦
喇叭改勁左

第一日去胃信出機見到收銀後面個櫃入面全部都係1II

我對上果部係pixel 3，依家用緊1m2，暢順度同pixel 3冇乜大分別，個界面同pixel 3都係一樣，影相我主要用photo pro影，對焦連拍速度之類全部都可以較，用落似相機，部機我7月幾用到依家我整體上好滿意

1仔冇3.5真係好傷…

我覺得真係差好遠 只係仲有好多遺憾位

淨係3.5,sd卡吊打三叔

係 8MP 1/4" 泛焦嘅垃圾前鏡

漏咗個tele鏡
最開心係佢用返自家CMOS
不過唔係好明點解用得潛望鏡唔做埋70-105段嘅無縫真光學變焦？

我睇連芒貼都可以共用返

又比我講中

好似淨係個可視角變咗

你中咗乜？

4k 120+888邊到會核

佢開s21個價肯定引唔住

上代已經做到4500喇
佢留返今代先做咋
上代太浪費內部空間

有得揀點都好過冇

有撚用咩，影嘢 out fo

前鏡就算啦，睇罪大佢都係俾個cam你叫做自拍到就算，完全冇care過

你粒u廢緊係核

大 mon 同雙長焦鏡都係，有得揀好過冇

唔係12MP, 係8MP冇AF

個技能點撚錯曬

Top bezel 粗啲有咩咁緊要，影響到手感咩？

所羅門又精神分裂

如果做埋電動70-105段嘅無縫真光學變焦就真係黑科技, 以呢個機身體積黎講

唔好咁老定
上代4k 芒係行2k 渲染

其實睇佢prototype demo好似係無縫
靠移動光學鏡片影響折射做變焦

其實以前佢DSC-T1就係咁.....細個用過

佢只可以70MM移動光學鏡片去105MM, 70-105應該中間不能停留
如果70-105應該中間可以停留就係真無縫光學變焦

佢唔係有隻12mp咩後鏡先岩sor
其實出6000萬果隻都收貨啦，比屌米用就1億，rog 5 就6000萬，自己得12mp
搞咩呀屌

做到都應該好唔襟 跌

唔關上面條邊粗唔粗事，而係設計嘅人認為只要睇到樣就ok，唔使搞咁多野，所以先繼續用呢個前鏡，呢隻鏡用左咁耐都唔換，睇佢應該都係咁諗

以前用啲極誇張字眼吹Sony上天又係佢
到宜家不斷進步緊個陣踩sony變地底泥個個又係佢

電話都唔應該跌啦, 所有電器都係

冇出compact?

我用黎照鏡都覺得濛

XPERIA 5 III
唔好再提咩5" MON, 5" 21:9點用
SONY明顯決定行21:9條路

點解5III要得8gb ram
一樣有12gb ram既話就鳩衝啦
依家又諗諗

新相機好似幾正
Optical zoom，Exmor RS Sensor

咁撚大，都叫compact?

5III就真核啦

去買番XZ2 Compact啦

1iii唔會，始終4k 120hz mon幾大食，不過4500mah，日常使用，唔係成日打機應該夠用冇問題

到時維修部又賺一筆

要定位1/5

真係好細

要留一手等下年IV有嘢可以up

到時又有新色

所以我兩代都唔 buy 呢個設計同定位，我寧願你畀打窿 mon 我

Mom鏡頭有分別咪算

呢兩個 terms 不嬲都有

不同在於今代連望遠都用埋

打窿滿足一成人
失去九成人
冇可能架

1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS 1/2.9 英寸的 CMOS

noted with thanks, 等M4

你搞清楚係咩嚟先啦

噉就加闊多 1 - 2mm 邊框啦，邊個睇得出啫

上一代, 75MM
SENSOR 俾人屌到屎忽開花
今代仍然同你鬥細DLLM

未必關邊邊事

我自己就覺得冇乜問題，可能我好少會自拍

你真係搞清楚今代係咩先啦

10III先係

究竟 Samsung 捆綁咗 Sony 要幫佢清幾多存貨

算數啦你, 邊有得撑飯蓋
你真係搞清楚先啦
而家佢啲對手已經近乎玩緊副鏡都用IMX 586 1/2"
佢仲夠薑出垃圾1/2.9, 真係得iphone 個垃圾1/3.4可以同佢鬥廢

上年用三星1/3.4”，今年已經大咗仲要係自家嘢，仲有潛望兩段式光學變焦，仲想點？

底大一級壓死人
你底細ZOOM 去月亮度都係渣渣級
同SONY 一貫多年來既風一樣咁渣渣

咁iii與你無緣

似乎唔係咁，係打窿滿足九成人，間間廠都打窿
只有Sony冇打窿，iPhone唔知當咩

再加大CMOS跟住個相機模組好似小米11Ultra咁撚大嚿就真係多撚謝

but 我係RX100 VII 機主
等緊M8, 頸都長

用埋啲支那terms同支耶思維，買華為啱晒你

一般都會用套架啦
但屌米就算9數啦

認真？好多Sony人對冇窿嘅堅持連Sony今代都要做埋selling point喎

01用開字眼
連燈仔: 支那仔

咁你用返相機啦
你睇依家啲底大嘅電話，最近對焦又遠，對焦又慢

出埋review同comparison先再屌

支那用先

利申: RX100 VII機主已用年幾

用佢嘅思維電話鏡頭係要黎影月亮
應該俾A7siii佢佢都會屌

咪只剩下Sony係咁做，都冇話錯既，係我鍾意全面屏既錯

1ii都影到月亮仲要幾唔錯架喎

利申: 上年賣撚晒手上嘅m4/3用12ProMax加1II算

影月亮緊係要買華為啦

應該係話畀手細嘅人限制咗電話嘅設計

Sony難得仲肯堅持俾一塊完整嘅芒俾人用，呢樣嘢已經要讚

屏下鏡頭沒什麼進展，如果解決到就好

屏下鏡頭影出嚟分分鐘仲衰過依家粒萬年1/4” 8MP，仲要犧牲埋個芒嘅解像度同畫質

所以咪出唔到，應該有排都冇解決方法

支你個頭
我2000年班人已經嘈緊APSH 既1D同菲林邊樣好時已經係渣渣同底大一級既鬥法

利申RX 100 M7機主影月亮無難度

我PROMAX 12 + M7
M7始終可以長曝, 得閒吸張ND影下風景好寫意

我買1ii果陣其中一個原因都係因為個mon唔係異形mon

明明打窿 mon 只係屏下鏡頭嘅過渡，點解要畀全屏 mon 阻礙放一個更好嘅前鏡

其實冇前鏡我都OK，最多唔照鏡

當我睇過N20U個全屏果一刻都覺得幾正，好似一手掌握住個mon咁

g1x m3用家 here，底大兩級

渡咗3年仲叫唔叫過渡

我覺得係解決唔到, 伸縮鏡頭用太多空間, 又冇防水, 又要成本
我覺得打窿MON之後都會繼續, 一係FOLDABLE可以用外MON打窿黎解決

Zoom 唔到去200 噃但係
70 到200段好有用

直接好似小米咁加個芒仔喺後面算啦

大底重要啲
1吋咁細不如用返電話好似係

其實都可以, 不過唔知有幾多人要用ZOOM, 令前鏡重要番
小米個MON仔用唔到ZOOM

一日未廣泛應用，應該都可以噉叫啩

咁你買屌米咯。做到個design咁樣衰肯定乜底都塞得入啦，不過佢出啲相老實講一樣唔睇得。
你真係要聞相就用相機啦

基本上現在電話影相比賽都係鬥大底, 有大底已經贏左一大截
係得iphone仲用緊細CMOS

是但啦1iii唔啱咪過檔
市場大把選擇啦

支那01用開 所以唔係支語

我都係。驚忍唔到手。

ricoh gr3 用家, 真正底大又細部, g1x m3咁大個頂插死人咩
要zoom, 轉台買samsung 啦

學三叔走牛梗係唔好，但如果學三叔玩DNS114 就慘啦（無處可逃 ）

百客應百貨
Sony冇嘅咪去第到
正如其他廠冇Sony有嘅都會揀Sony